90/00後既你，點解會上到車

最後上車機會，集思廣益。

3個月前冇聽到連燈仔講 趁低位入市
別人恐懼 你懂的

最緊要都係靠兒燈仔威力
近排又j樓市會大跌了

我未聽過00後可以上到車？除咗巴士小巴果啲

睇你返咩工啫

全職兒子

咁唔係上車 係屋企人留部車俾你

兒子

要連自己都呃埋
當自己都恐懼嘅時候入市
當自己唔再恐懼嘅時候其實大家都唔再恐懼，全世界同你爭入市就太遲

仲買樓

父幹

屋企有父幹

00後大學都未畢業

世上只有媽媽好

父母幹

因為八達通有錢咪上到車囉

專業人士

屋企

同女友兩個儲

買左邊

因為有四大長老幫囉戇鳩

我反而想問番正常90後 兩公婆打份工點會上唔到樓？
有舊居屋 資助房屋 舊樓選擇 好多500萬樓盤就上到車

兩個人做十年野 儲唔到6x萬我覺得有d問題...

係囉，反而00後真係要做全職兒子

00後 今年幾歲 邊有買樓煩惱

上年買仲未放寛到可以做9成
只可以500萬左右買舊樓
如果做到我會借盡買800萬

2個人做幾年儲到百幾萬 其實無想像中咁難